有冇人覺得薄荷同朱古力根本唔夾?

薄荷朱古力/薄荷朱古力味嘅嘢完全唔好食
好似夾硬溝埋一齊咁
有冇人明

我覺得幾好食

你條脷同薄荷朱古力唔夾關我撚事

唔係話好難食 但好怪
有一種食朱古力味牙膏嘅感覺

討論下姐 洗唔洗咁

呢樣駁唔到
薄荷比例太高係似牙膏

我覺得幾好

咁應該係我條脷同你條脷唔夾
Ps其實我覺得好夾

薄荷朱古力係雪糕既話就唔同講法

我諗我哋兩個條脷唔需要夾

係回應返薄荷同朱古力...
咪ff la

終於有人有同感
不過我本來都唔係特別鍾意薄荷

[url]有冇邊兩樣食物都鍾意食 但溝埋一齊就唔鍾意 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

on9 dreyer's mint chocolate 不知幾好食